為荷蘭叻平反

睇晒世紀辯論，想理性討論一下，唔係想起罵戰。

先利申，我係淺黃，我撐澤，但後半part 開始覺得陳生都不無道理。其中有一句想幫陳生主持番小小嘅公道。

陳生話「封左樣都揾到個人」呢句野係真。認同呢句係因為我校 professor 曾經話過「只要你戴住口罩都認到你係邊個，咁電腦都會知你係邊個」，加上有小隊出勤記錄，知道啲警察去過邊區，範圍縮得咁細，要查出身份其實唔難。

問題係在於「獨立調查委員會」嘅公信力，如果自己人查自己人，就永遠都查唔出。

（應該冇開錯台）

弱智會傳染 唔好再睇佢啦

Cut 到得番半句 然後話啱
佢話e家d 電腦技術冇樣都認倒你係邊個

真係要為荷蘭平反 佢話 濛左面 佢地真係濛左面

唔出示pass同編號既原因
除左係怕起底，有冇諗過有d借將係
冇編號，封晒面點認？再者，封左樣
都搵得個人，市民認唔到，得popo認到？
咁佢地講晒啦

請大家不推文回覆

on9仔，block

好撚on9

既然蒙面都查到：
1)咁警察點解要蒙面？
2)點解又要禁蒙面法，唔比巿民集會時蒙面？

大家要相信現今嘅電腦技術 知道時、地、小隊編號，個範圍已經縮得好細

再加上肢體慣性動作嘅行為分析，係好有機會揾到佢

搵唔搵到唔係重點
重點係投訴唔到
就算投訴到都冇用

1. 因為tg起底情況猖獗，要保護自己，唔洗比人私了。

2. 因為市民身份容易隱藏，唔似警察有出勤紀錄。

咁點解唔帶pass要搞咁多野查呀？

理性plz

有出勸紀錄又點呀。你班黑警其中一個打鳩人，你點查係邊隊邊個呀？

藍絲答唔到？

個問題都唔係呢到。係啦假設阿陳某某警員出勤佢地內部係可以查到，咁市民知條鐵咩。

如果搵啲非警務人員（我都唔講係咪香港人住），戴面罩著制服做野，咁又有冇辦法分到？

而且佢地本身就必須出示，通例都寫到明。

最重要係官官相衛，冇人投訴到佢係邊個，我地市民亦都冇你講的電腦技術同數據庫去行為分析，就算推測到係邊個，咁法庭又受唔受理？

你如果係真心膠，咁由佢，如果你真心講以上內容，建議你都係收收聲先。

Exactly! 好多人笑佢呢句無知，但其實係揾到。投唔投訴到就另一回事。

( Show Blocked User - 長腿 )

一個小隊有幾多人？要用幾多條片先查到咁多個入面既一個人？ 肢體動作中共老屈招數黎

樓主唔係淺黃
係淺益智。

咩叫縮到好細？依家警暴係犯法，唔可以搞錯，憑片分邊個邊個係無撚用。影到pass先投訴到

弱*

咁點解連委任證都完全冇？
又點解釋有啲遮 有啲唔遮
遮左既人勁撚無禮貌 兇唔同既人？
你咪柒係到扮哂野啦
佢地自己圍內知係邊個咁又點撚樣呀
咪又係會死兜爛兜話自己冇錯
咁你都唔明呀？

好多踩界野已經做左
打傷好多人 好多條片影住打錯人
有冇差佬比人落案呀
有冇差佬比人告呀
冇呀柒頭
係入撚埋紙告 都冇呀柒頭

要搵個黑警係咩人對警方內部根本易如反掌
係市民搵唔到姐

咪撚理條on9
縮到細一細你確定唔到100％係佢都無撚用

起手式「利申我都係黃」後面搭d似是而非既論點
重作啦你

警察通例寫要出示張證，唔做就係唔跟規矩用公權力為所欲為，明未呀？

如果個政府係公正嘅 場運動就唔會搞成5個月

咁洗撚立蒙面法咩 ?

本末倒置
有邊隊咩時間有咩人係邊到on duty又點？
到時可以唔交人 又可以話唔確認係邊隻狗
疑點利益歸於被告等等搬龍門方法 你到時追究邊個？
點解唔一早掛返個編號出黎？
咪就係用黎加武警同驚人起底囉

我只係想focus on 揾唔揾到呢個人
而現今嘅技術係揾得到

‘’係啦假設阿陳某某警員出勤佢地內部係可以查到，咁市民知條鐵咩‘’ ‘’最重要係官官相衛‘’
所以成件事就反映「獨立調查委員會」需要有公信力

點撚查呀
咩小隊去過咩地區
一個地區當你1個小隊
小隊入面又5 6 7 8人
再多D小隊既話個基數大到唔敢想像
個個都唔撚認
蒙撚晒面
唔係連坐法既捉條毛呀?

蒙左面科技會認到?
咁立條蒙面法托柒呀?
就係認唔撚到先禁你地蒙面

仲解釋俾佢聽，佢開頭呢個post已經話俾大家知佢係on9

電腦真係咁準，咁立個禁蒙面法黎做咩？托柒呀？

on9 5 毛
/拉
曱甴近平

屌你宜家用棍開槍噴野都唔會紀錄
D大既已經管唔到細
冇紀錄點查?

除咗委任證
擺係衫既編號呢
點解唔擺？

唔知你真心膠定弱智

唔關蒙唔蒙面事
問題係警暴問題無解決過
政府亦都無諗住解決

On9

我都同意佢既講法
因為既然蒙咗面都會知佢係乜水既，咁點解仲要立禁蒙面法？

BLOCKED

有位打咁多字 又英文又數字又白卡
冇位放個終生編號？

你冇拉到啊

想補充下樓豬講既野 之前睇報道話大陸可以通過你既步姿 身體語言 去追蹤到一個人

呢件事的確可以係令到你蒙左面都比人查到 不過樓豬個例子1999咁唔知講緊咩

講返今次大戰

我都撐澤 柒叻鳩up雖然係好撚難頂 但係澤去到後面發曬悔氣咁 其實真係好影響觀感 去到後面既內容接近係零 某程度上都係同準備唔夠有關 柒叻有啲鳩up基本上用事實就可以輕易反駁 唔係話因為佢on9就選擇唔理佢 本”pear” 道理係我地呢邊 真理只會愈辯愈明

都係個句 不完美 可接受

身為半個IT佬，只係想focus 番喺揾唔揾到嗰個人。唔係想引起呢種罵戰。

我想講嘅係 電腦係揾到嗰個黑警出黎，佢唔出示張證唔係討論範圍

On9?

佢地上級話有白牌識別
散仔又可以唔帶白牌
包到冚係因為有武警扮警察
你根本唔會搵到佢值勤紀錄
你扮黃絲都要做吓功課
你咁樣呃唔到人

你個腦錯哂

拉
On9仔

拉

推呢個得唔得

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

咁如果個出勤紀錄係假的呢？或者移形換影？recod上係a但搵b出去？

重點係差人係有佩槍的紀律部隊，市民有權利監察佢地，而且冇委任證冇編號點證實佢地身分從而容許佢地的行動（如搜查等）？

你認為你所為人面識別識唔認到13樓隻狗
電腦同市民認唔到
點撚樣投訴

戇鳩 你當公安冇到？

技術上搵得到
但調查時會唔會用咁多人力物力呢？
係咪要調查時call晒成隊喺嗰度出現過嘅警員
然後慢慢比對動作、步姿、身型？
警察投訴課會唔會用超high tect嘅嘢同你查係邊個自己人打你？
睇返每年監警會報告
就會知道有大量case未能辨識涉事警員身份 (e.g. 影唔到no. / 着黑色背心警無no.)
宜家全部狗無no. & 蒙面
你覺得會每單case同你trace identity？

要保護自己係應該逼政府做市民認同嘅事
如果你呢個理由成立
不如派埋火箭炮俾黑警亂咁射啦殺晒示威者自己咪安全囉

咪喺度洗白啦
扮理性

有道理同有邏輯郁係兩樣野

搵唔搵到唔係你話事
獨立調查要公信力連阿叻都知
你開post目的係咩
係帶風向囉

認？點認？

1031尖沙咀發生衝突，幾個環頭啲人衝出黎幫手
1) 都唔知有無準確record邊隊到邊到做左啲乜
2) 重覆使用啲記認白卡紙
2.1) 仲要有時翻轉埋
3) 蒙住面都查到係咩技術? 駛唔駛高清正面影到? 駛唔駛database?

而家嘅情況完全係黑警濫權造成架
佢地唔咁做咪保護到自己囉
點解要咁複雜又要用科技搵番個蒙面黑警出來？
佢明知你搵到佢你估佢會俾你接觸到相關資料咩？

唔好意圖用藍絲邏輯洗白啦

監警會又豈能與獨立調查委員會相比呢
會唔會trace就睇下香港人嘅記性啦
呢啲就係721 831呢啲數字啲意義

on9
明報記者被打到今曰未拉

內部當然查得到，但一般市民去投訴嘅時候，CAPO 會問你知唔知個警員咩名咩no, 如果冇，好難check 㗎喎⋯⋯當晚有好多team出勤，唔知你指邊一個....呢d就係自己人查自己人嘅漏洞⋯⋯

樓主你示範用高端科技認俾我地睇

叻哥馬會還有一隻團體馬（旺旺寶駒），記得唔好唔好搞到好似何妖既天祿咁

真係仲有人信班狗會查自己友

同埋樓主要諗埋有老解滲入班狗呢個問題 咁樣就點撚樣查都冇結果

固有投訴機制透明度+公信力不足係成立獨立調查原因之一 唔好一句科技check到就合理化班狗濫暴/捕行為 佢地蒙曬遮曬pass咪可以喺行動嗰陣做乜都得 有曬例子啦 係杜汶澤嗰時無講到姐 dllm樓主

樓豬一定係冇睇過有幾多單係無法追查/證實

明知查唔到既野
你一放軟就係準備投降
佢地咁耐以黎都係用同一招
示威愈耐警察愈會清沉
佢地嬴既機會只會係冇再遊行示威果時
到時佢地講咩就講咩 因為已經冇人制裁到佢地

娛樂台呀，樓豬假膠

因為係監警會查，唔係獨立調查委員會查

黑箱作業下小隊出勤記錄可以改, 其他可以乜都改
你都智障
屌你老母, 你係唔係印地安同澳洲土著黎, 咁撚善良既

屌你都廢撚事

制度問題 應該重組監警會+警察投訴課,就算重組警隊 你都係要個好既制度嫁啦
而唔係只單單針對 委任證 同蒙面
對我黎講 呢兩樣野係 佢地唔跟指引/程序 做野問題
蒙完面就搵唔到既話,咁就唔會事後上門拉示威者啦....
根本你要證明係乜水 跟依家咁多天眼+小隊記錄係實搵到
個問題係唔應該比佢地咁做,要搵係有困難 但唔係搵唔到

不過連登仔依家講咩都唔聽嫁啦

屌你真係on9
蒙撚左面大可以唔撚認果個係佢
你講乜鳩出勤紀錄，一樣可以改可以唔認
樓主真係天真到on9

。

咪撚on9啦真心
原本市民查核警察身分係有需要同有法例保障
唔係點撚知你係唔係冒狗呀？
Ok
我假設你天真地相信可以係班蒙臉狗分析乜撚野動作姿勢同出勤紀錄咁7好彩搵返
你告得入既機率同你抽居屋係一撚樣
係一撚樣低呀
自已人查自己人
告得入？
龜頭都識轉圈啦

你查到你推蒙面法把撚呀？

深度on9

樓主同以前撐劉馬車嗰啲一鳩樣

樓主仲未搵到呢隻警？

係查到咁洗撚蒙面法咩

班狗講就講驚俾人起底
實際係公安武警蒙面扮香港警察

on9，一隊人咁多人
無號碼，邊個做無從追查
到時咪乜都查唔到囉
戴面罩都認到，係咪你有呢個技術
點解要俾政府楂住把尺

佢漂頭漂到入腦啦
你幾時見過聰明人話自己聰明
係弱智先會話自己醒自己勁

依家個問題係班狗蒙左面之後 市民唔知佢咩樣 又無委任證無number 到時就算成立獨立調查會 班狗都可以亂推啲人出黎受

唔該諗下法律觀點啦。打完警隊知邊個 同 上到庭可否做證據 2回事

一隊人成十幾二十個。要鎖定犯錯果個靠編隊記錄？。 食蕉啦。 帶撚晒頭盔無委任證目的係咩心水清都知啦。 樓主都on99

出勤紀錄有十隊，其中一個人打柒你，佢有點知係邊一個？定係罰曬十隊呢，咁個出勤紀錄有咩用？
如果人面識別係咁強，咁唔使立蒙面法啦
矇撚

搵你老味阿。你發明架呢個系統。

我夠知得條毛都知邊個dna啦on9

真係影響到年輕人 呀叻唔係蠢

嘩...真係有人同意傻鳩肋講野

一隊當十個 有一個打人
你無樣無證 當巿民告上法庭 個官點相信做證據？

咪呀陳生囉

潛伏狗account 又block 一個

死開啦 白痴閪

你唔使幫人平反啦....
你搞掂你自己先啦~ON9仔

係怕有確實證據
到時就衰硬
而家咁 都重有機會打得甩

黃就黃，藍就藍
用淺黃呢個字扮中立戇鳩鳩咁

你個祖國邊有咁廢，直情有特異工能睇穿罩既，國家咁信任你你竟然話要睇隻眼先認得出

屌你都廢事
你估而家班狗仔咁聽指揮官話
要你行就行企就企？！
隨時第二小隊唔知乜水衝出黎打人
到時你點搵呀？
一場運動幾百隻狗仔個個帶到一狗樣
你搵俾我睇丫

樓主死全家

祝你老母生癌 你老豆中風

我都係同個朋友傾先知道真係有。佢話而家有 AI 係做呢樣野，會分析行步姿、跑姿之類黎做辨識，準確度十分高。咁我就話，如果係咁樣辨識咪好容易 manipulate，比如我可以做一系列同我平日非常唔同既動作黎欺騙 AI。咁佢就話，首先要收窄個範圍，比如事件發生時係邊個小隊負責個區，係呢班人之中辨識，無可能個個都無責任，如果出現左辨識唔到既情況，就即係有人搞鬼，要再深入調查。Anyway 我最後係認為要法庭信納呢個技術做證據先得，唔知而家 d 法官會點處理呢個技術。

好

講得岩有撚用咩

唔通你叫個普通市民投訴黑警

要捉腳影 上網查一大輪再投訴？

搞一大輪大龍鳳搵到就話遮

搵唔到咪嘥曬我時間

跟本係本未倒置

真係on撚99

咁反蒙面法要黎把撚？

有都唔係比你用

弱智仔 。 拉

on 9... 戴咗口罩係認到 但係要用部 人工智能嘅cam先做得到咁現場會唔會有呀

杜汶澤連阿叻都攪唔掂，真係失望

on9

傻仔 縮番入你老母個閪窿度自己反醒下啦 講鳩話 做柒事 屌你老母

唔知點解淺藍都鐘意扮黃

咁班狗張委任證同埋number要嚟托柒
咁我地唔駛要身分證啦反正個樣用電腦就可以認到係邊個
更何況你點知班狗違規嘅時候一定有記者或者有人or cctv影到

on9
拉

有心查既
最多縮細範圍
幾時幾分
邊條街發生
個問題係打撚完你 你有咩證據話佢打你
叫你去認人房 你認條撚啊
支那人最鐘意斷章取義講d大同道理當正真理
721係互毆已經完全展現藍屍既恐怖程度
根本獨立調查已經冇用
香港人要有雙普選 或者公投是否重組警隊
公投是否取消功能組別

我覺得
我聽過
邊個邊個話

藍你就藍啦

藍絲藝人陳百祥（阿叻）和黃絲藝人杜汶澤（阿澤）兩個不同政見的人，昨日首度一同接受電台訪問，舌戰交鋒，阿澤多次激動怒吼，被阿叻寸「大聲唔代表啱！」

昨日身穿白衫白褲的阿叻與全黑裝扮的阿澤應邀到電台受訪，阿叻由黃杏秀陪同出席，交鋒前網上開出「網上賠率」猜測辯論結果，阿叻表示冇留意，自認是普通市民，前來吸收不同的看法。

對談甫開始，阿澤激動指摘阿叻撐警是香港極少數，阿叻駁斥：「我睇唔到差人點暴力，後生唔拎汽油彈攻擊差人，差人又點會用暴力？係暴徒開始先，警察係以暴制暴負責法治，警察返工，無端端點解打你？」

「護旗」唔等如乞錢

阿澤自爆2014年雨傘運動後，遭受大陸封殺，又指有些藝人做護旗手等如「乞錢」，阿叻不認同：「成龍都做護旗手，成龍唔使乞錢。」

其後阿澤再開火，怒斥阿叻支持警察開真槍是滅絕人性，阿叻指因為警察生命受威脅才這樣做，寸爆阿澤：「大聲唔代表啱，激動唔代表對。」

反寸講完冇記性

訪問近一小時，二人互不相讓，提及大學生圍校長事件時，阿澤講反話說：「拉去打靶、坐監、打死，捉去新屋嶺強姦囉！」阿叻即批評對方為晦氣說話：「警察返工都冇力，點強姦？冇見到屍體都話死人。」阿澤繼續寸警察冇騷委任證及挑釁市民，又寸阿叻只睇無綫，阿叻即反擊說三個台都有睇。

訪問尾聲，阿澤說上節目好受氣，阿叻則說：「我唔覺受氣，都唔關我事，只係唔希望香港亂，暴力就唔啱，私了絕不贊成。」雖然各持己見，惟同意成立獨立調查委員會，但成立時間則有異。交手過後，阿澤批評阿叻講完冇記性，十分激氣。阿叻自稱沒有「黃藍」立場，但譴責雙方暴力，對於阿澤指他是無賴，他說：「我吸收到佢，係佢吸收唔到我啫！」

唔放委任證因為怕唔見 會跌左 真係笑撚死
佢講野就最悔氣 每次都話 我睇唔到 我唔信 我唔識
條友唔識係岩......

你真係唔識架喎

On9 自己研究下七警單嘢先講啦！

樓主扮睇唔到？

簡單一句 show返委任証容易啲定事後揾返條片再對比動作細節容易啲 點解要取難不取易 同埋叫啲示威者blackbloc係因為就算畀人target 咗都有機會以認唔到樣而打甩控罪 如果你話要focus喺揾到個人度 但係喺揾到又無用 佢哋更加唔會動用呢個科技去揾嘅話咁講嚟做乜
最後
屌你老母一句淺黃係戴頭盔定搏屌？
不推文block

H

不推文回覆

好叻叻呀
開名啦邊個professor呀？
毅進professor?
無樣點認
認防暴件綠衫定速龍件黑衫？
仲有出勤記錄駛唔駛比你睇？
你點知佢無改過？
宜家個問題係警隊無左公信力
而警隊為左保護自己既黑警選擇唔去挽回公信力
你幫你老母同個智障professor平反左先幫荷蘭叻啦

好有機會搵到佢->係解放軍

你同意佢邊個位 講黎聽下

#56100 記撚住你先 垃圾

岩 真係On9

電腦認到一回事，可以拎上庭做證據係另一回事，目前人面辨識仲有好多誤認

其實2個都冇講到重點 你要投訴人地第一個問題係問你有冇number 你冇就算你知個黑狗咩樣都投唔到啦

笑撚死咁都淺黃

搵你老母啦 加埋反光個眼罩 包曬成個樣 請問點搵到

( Show Blocked User - 長腿 )

垃圾都上熱門

5毛

你真係痴晒線

其實技術上係搵唔到...

重點係如果有人扮警呢？
咪唔會有執勤記錄

睇都廢9事

閣下是否無腦？

我都聽過而家科技勁到蒙面都查到
透過眼睛瞳孔呢啲野搵到
不過而家啲警有時帶哂超咁
係唔會搵到

疑點利益歸於被告

出勤紀錄狗撚會俾你咩傻9 拉

呢個時候你仲係「淺黃」？假左少少喇掛

其實個大前提係政府同差佬已經完全唔可信
你着眼重點揾唔揾到邊條黑警有撚用咩

依家係佢都up乜9都唔會有人信呀
因為佢地做錯事唔洗負責任

使咩database
照樓豬咁確實嘅言論
指蒙左面都可以認到嘅時候
我覺得佢應該係整套system嘅人嚟
就快連侵侵今天條底咩色都知
定係仲用緊張家輝個套system
7x%係A 1x%係4

學藍絲話齋行得正 企得正怕咩喎
無做錯驚咩比人睇張委任證？

知唔知點解要獨立調查
就係信唔撚得過啲狗
仲講咩小隊出勤
你靈魂出竅咩
撚有小隊出勤呢樣野咩
鳩up下就信狗
都唔慌黃得去邊啦

唔用腦都想帶風向
仲要想靠叻哥個堆垃圾言論想帶風向
笑死唔笑死

你仲覺得內部出勤紀錄信得過
可以用黎追究警暴

弱撚智，你講嘅前提係有人大義滅親，但黑警衣家係官官相衛。

我唔係孤單嘅

樓主蠢撚過豬

樓主真係腦撚殘

咁多個月 警犬手花變左大陸武警手法 仲未明點解全部冇委任證？

講咩冇樣出依家科技實揾到 信果個真係

腦一殘

持反對意見就叫人理性 or 連登仔係咁架啦
你不如收皮啦屌你老母

仲信個制度

唔只大陸，呢個技術係由一班痴線IT佬整出黎，只要比得起錢買，就用到呢個system thx bro幫我解釋 我應該開喺學術台

原來樓主同陳伯都一樣係弱智既

垃圾樓主深藍扮淺黃it狗
好心唔好笑大人個口啦

技術做到代唔代表全部case都apply到？
市民最直接要投訴的方法就係睇委任證 無show睇條撚咩
去到政府查 只要佢選擇性失明/漏左眼都會放生左人
點解最簡單直接的方法show張證出黎都要畀你講到無意思？
我係你就好心縮番入你老母個臭閪度啦救命

當年荃灣麗城銀行槍殺案，當時徐步高有晒記錄係東涌執勤揸僅警車添啦，最後又咪俾黑警話係個個在在逃兇手

收皮啦你

咁我問你 禁蒙面法係為乜 弱智

岩呀 最好套系統市民都用得啦

如果每隻狗都植入rfid
而有個apps可以即刻check到狗身份
我話撚知佢笠住個麻包袋番工

小朋友，你知唔知小隊出勤記錄係邊個寫邊個keep？

班狗口供都老作，證據都插贓，記者會就變咗講大話表演
你覺得佢哋啲記錄係可信？

而家係用公安武警穿上香港警察裝備
蒙面打傷市民
你提到出勤記錄
其實都係做假
本地警察就更加不留記錄
中共要香港政府重手打壓民意
警察收到指示要保護政權
如果你訓咗幾個月
依家上網仲可以揾到相關新聞
遲多幾個月封埋網絡就未必睇到啦

Pull

樓主

千萬不要放棄治療，準時食藥。

ps: 擁有荷蘭叻相同的思維的 object, 請盡快跟肥媽回歸大灣區食魚生及發大財。

完

唔撚係掛，又係呢啲人，判斷事情靠感覺，應該，估，又聽D唔聽D。

加上有小隊出勤記錄，知道啲警察去過邊區，範圍縮得咁細，要查出身份其實唔難。

真心咩？ 開槍報告都可以唔寫 你點解覺得佢地個小隊出勒係正確？

咪撚on9

一條街每一節都有差佬，佢地會走嚟走去
想問吓，蒙面點分？
如果係咪都分到，做乜要蒙面？
係咪都分到，咁點解要委任証？

屌你老母 拉
認到個頭盔定面罩？一隊咁多人 點知邊個打邊個？你搵個文職出黎頂邊個知呀

你係咪ON9架
你有數據先分析到架
你認為你查班警蛆 佢會放料俾你捉蟲?

邊個會查? 你以為獨立調查D專家實有技術?
呢類技術 最少都應該有 其他國家專業軍方/警察團隊
有反恐反間諜經驗先掌握到囉 有錢都請唔到
除非你揾強國專家 大陸監控 人面識別好撚專業
你俾唔俾佢查?

平反？有咩需要平反，本身係正確先有得平反，樓主被嗰智障影響，就係咁，憑咩覺得電腦技術做到，行內人，IT狗？憑咩？
就算做到咁又點，唔代表其他識別身份方法係唔做得，唔需要

咁麻煩你答我，點解作為一個制服團隊可以任意係制服到添加唔同嘢，包括口罩？

屌你老母阿叻都有打手

咩香港人記性呀 ，係政府內部唔去查炸，721有曬片無蒙面既白衫人都唔拉

笑撚死

屌你老母啦 到時點會拉到人呀 你叫我信制度？
就算有咩咩記錄又點呀 成班黑警一齊話唔係自己 我可以點追究 你估宜家黑警會好似以前咁 自動自覺交人出來？ 我敢保證 無number 唔係當場認到人 一定追究唔返

小學畢業？

我唔信 我唔知